入維園啊！入邊好多位！5:02pm

唔好再塞晒響出邊！
一維園先係最終目標！

塞左係銅鑼灣成個鐘都未出到閘

宜家咩站出？